\chapter{Programa de Trabajo}

\section{Plan de Trabajo}
De acuerdo a los objetivos descritos en la sección \ref{objetivos} el plan de trabajo será el siguiente:
   \centering
   \begin{table}[H]
     % \centering
      \begin{center}
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
	\hline
	Objetivo&Trimestre 1&Trimestre 2&Trimestre 3
	\tabularnewline
	\hline
   A.1&X& & 
	\tabularnewline
   A.2&X& & 
	\tabularnewline
   \hline 
   B.1&X& & 
	\tabularnewline
   B.2&X& & 
	\tabularnewline
   B.3&X& & 
	\tabularnewline
   \hline 
	C.1&X& & 
	\tabularnewline
	C.2&X& & 
	\tabularnewline
   \hline 
	D.1& &X&
	\tabularnewline
	D.2& &X&
	\tabularnewline
   \hline 
	E.1& &X&
	\tabularnewline
	E.2& &X&
	\tabularnewline
   \hline 
	F.1& &X&
	\tabularnewline
	F.2& &X&
	\tabularnewline
   \hline 
	G.1& & &X
	\tabularnewline
	G.2& & &X
	\tabularnewline
   \hline 
	H.1& & &X
	\tabularnewline
	H.2& & &X
	\tabularnewline
	\hline
	\end{tabular}
   \caption{Plan de trabajo}
\end{center}
\end{table}
